[輿論戰]《南方週末》爆料狗共準備抹黑

係FB見到 狗共趁我地攻防戰之際出陰招 準備全力造謠抹黑 極可能係準備發動下一輪進攻 而家號召所有打算去集會嘅人 準備多D標語橫額 內容無論係五大訴求 支持抗爭 黑警死全家 停止無恥抹黑 還我真相 殺人政權 瘟疫失控 起來不願做奴隸的人們 等等 諗到咩就show出嚟 將最真實嘅香港推俾全世界同大陸人睇 一齊推翻暴政！

咁搞法，人權法會否出事

淨係第三點已經做唔到
如果美國佬應承
美國佬以後冇人再信佢

3. 外國人會唔會咁撚On9

會有啲乜嘢可以被中共威逼?

推

色情

人體器官

Old news is so...
由6月已經開始做緊啦喎

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

唔係抹左幾個月喇咩

殘體字不可信❗️

正確 Child Axxxx

但是咁姐係郁美國 郁美國只會越強硬

一定比多左資源去抹黑架喇

外國左膠有眼你睇
大撚把人依家仲奶共

一早已經做緊
準備區議會選舉

FB Twitter而家都有殺錯無放過啦
五毛鬼page又bam
屌黑警姦淫擄掠又bam

美國講到明可以出兵 支那如果真係仍然咁做嘅話 未免太笨柒